黃國桐今早被國安處逮捕 好友引述留港全因「希望餘生發光發熱」！

push

RESPECT

推

桐叔有冇幫人打官司
如面有要上庭既點算

桐叔真係好有心有力

餘生監獄發光發熱

佢七十啦

我屌你老母收皮啦

Respect黃律師

桐叔

就算佢真係坐監 都有用過你呢啲社會垃圾

食撚屎啦

呢d撚樣屌都廢鳩柒事

一早block 7

Respect桐叔

完全封鎖左

桐叔
公民袋果班律棍去撚哂邊？

支持

dead body 都比國安拉鳩左

唯一笑到最後應該係梁家傑同余若薇

余若薇仲要買晒2邊無得輸

Who?

其實我想班有能力既係安全地方繼續出力仲好
BTW支持佢

你餘生都戴綠帽

又一隻冚家剷上水

桐叔
尋日仲睇緊三點維權

走呀
我叫你地走呀

respect

火魔師

oush

希望好人繼續發光發亮

見到桐叔就想喊

維權律師都拉，癲過大陸

2push

佢算係泛民入面最好果幾個人
7張幾野都仲有咁多精力為手足仆心仆命

恭喜你

我第一次喺連登度鬧人

你仆街啦，仲要唔好死呀，變殘疾人士啦

已經一直發出黃金閃光

seed pls

真香港英雄！

你想比人圍屌都顧下伯母

等桐叔報平安

呢班同美國班民主派無分別

諗起木耳

Push

黎智英 黃國桐 都係香港偉人

香港人無以為報

支持桐叔

桐叔真係盡心盡力

制度內全部係對家人 無得玩

要贏唯有玩爛個制度 法治一定要死 臭港必然攬炒

多謝桐叔

多謝你 桐叔
香港有好多小人
但亦有好多真漢子

燒你條屍就可以發光發熱啦

傷9心

Respect

英雄 就係對抗極權 令自己陷入困境 而唔放棄嘅凡人

畜牲何其多 又有一隻出嚟

桐叔......
喊咗

仲有張睇到少少樣
條女好樣衰

釋放黃國桐!!

桐叔頂住

你老母個閪比狗屌到發光發熱

收皮啦社會垃圾

5毛嚟，快D block咗佢

Photo?

屌你老母死賤種

桐叔真係日日周圍撲

respect桐叔

國安處真係強姦男人都得

最值得尊敬既義務律師, 桐叔

桐哥係真漢子，佢最落力幫年輕人，快啲返出嚟

桐叔真係好值得尊敬
頂住呀

義人

桐叔~~

點解d仆街唔死 好人要受苦

Highly respect

桐叔要平安呀

唉...

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

唉

仆街兩毛死全家,冚家落地獄

李柱銘何俊仁都仲幫緊人

點解咁多人仲未block你
你條反社會五毛狗一定有人工加啦

桐叔19年都好仆心仆命

桐叔先係真真正正既偉人

歷史會記得你

余若薇點買曬兩邊？

Dead body有做唔少警署保釋嘅
又唔好咁話佢哋

余若海

你老母餘生被狗屌開心嗎

關乜撚事
連坐法咩

桐叔真係一個好堅持信念嘅好人

桐叔

以前成日見tvb有咩case法律疑難都走去問佢，仲以為佢係博出位博免費宣傳果d律師，點知呢幾年一路都係做實事

佢絕對可以一走了之，但就一直都無諗過離開呢度

真漢子

唉！天佑義人

願桐叔平安!

唉 真香港人個個俾人拉晒

手足

係你老母個閪入面發熱

留係台灣同D後生仔一齊咪算
香港根本玩撚完